有篤灰醫護人員網頁，麻煩手動推及report

剛剛話暫停罷工，即刻有個網頁篤灰，清算醫護人員。請到此網站最底部份， click *Report abuse* 請廣傳🙇🏻

推

Up

這個檔案目前收到的要求數量過多，因此您暫時無法存取。請再試一次。

（客觀分析）形勢大好

up

好仆街

agger!

舉報呀大家

藍絲醫護list

好似暫時成功收左皮？

Push

tui

仲有一個

清算開始，檢舉呢條篤灰link

推!!!

已report及forward

cls

希望樓主pin呢個

未

推啊

推，核舉

我屌你老母舉你老母

檢舉

拿拿臨幫手report啦！！！！！！！
醫護手足唔係condom

Done

巴打小心個人資料比佢收集埋

【終極封關策略】醫護罷工告一段落，唔代表我哋無計可施

google form唔驚吧

lihk一樣 大家有時間入去鳩填

你自己睇下第一段文字，BTW上面自爆了

Done

保護醫護

===================
黃酒樓就頂唔住

Lab仔表示好撚安全，醫務化驗師連個名都冇

Reported

要log in填form 喎

邊report邊加 d 藍醫護名咪得

有無藍絲醫護LIST..既然阻止唔到有人填... 唯有將所有幾萬人都填晒入去..

藍絲醫護好似有罷工

done

Forwarded!!!! 推

Done ,醫護我愛你地呀！！ 唔好出事

之前登報個500隻醫生

入返老豆搵仔果啲資料落去得唔得

shit 我舉報Del post

pseudo-acc
7個月了，多幾個分身 acc 常識吧

填晒返工果渣落去

Done!!

屌你老母 篤撚曬啲冇罷工藍屍

死仆街藍屁
染肺炎時死返大陸醫啦

係8個月啦ching

6、7、8、9、10、11、12、1

721 831

reported

loop到最後 舉報濫用

721

我知我on9同心急

幾百個藍絲醫護d資料

reported

push

開個新GOOGLE ACCOUNT, 再SEND D廢野上去
最好扮到好真咁
SEND完再PORT

可否分享
想篤佢地

由於這個檔案目前收到的要求數量過多，因此暫時無法供您存取。請再試一次。

WTF?

巴打真係自爆喎屌

藍屍醫生list

仲有呢個post
踢爆：人渣藍絲醫生專頁極無恥，陳少慧、林哲玄、佘達明稱罷工醫護係ISIS！

篤灰黑醫護 死全家

report

幫幫手

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

舉報侵犯私隱好似中D

一齊report爆條link
share 去whatsapp !!!

Up and done

PUSH

推！

推 已report

放射治療師；Radiologist

正喎

推 幫手report!

Still functional

推！"!

推
仆街死藍絲

Reported push

Report illegal

Email：KongShiChiOn99@gmail.com
投訴人全名：江失智
職業：言語治療師
罷工日期：21/7/2019
所屬醫院：香港狗仔精神病院
註冊編號：冇編號
職員編號：169
所屬政治團體：狗隊
其他備註：草菅人命

Report完後入唔返

d

721
811
831
101
1111

push

Push 之前有班藍醫登報用得著啦

推到佢關link

推推推

push!

DONE!!! PUSHHHH

齊齊篤

填返上次撐警愛國愛港醫護名單上去

Push
仲未停到

已report

仲未收皮
繼續努力

用咗4個account report

pud

DONE

🦷

冇配藥員 好安全

腹背受敵，我地嘅醫護好卑微咁。
做人做到咁，真係......真🐷奶

有冇人幫手填返藍絲D資料

填爆張form 仲有效

幫手！

支共最鍾意玩文革式批鬥
疫情咁嚴重仲玩埋d屎忽鬼野
支共不倒香港只會愈黎愈差

推呀喂

Reported 推

填啲藍屍醫護上去

感謝您檢舉濫用行為。您的報告已經送出，我們將儘速處理。

pushhhhh

今次好大個教訓：妥協真係會仲多手尾執

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

同我推上去！

Reported. Push!!

Share 出去叫人report la

大家亂填資料再Report

填野呀

推唔到

推到仆街

舉報柒婆啦

// 系統會在你上傳檔案和提交這份表單時，記錄和你 Google 帳戶相關聯的名稱和相片。//

但係投訴應該 =/= 上傳檔案和提交這份表單？

投訴唔會，但佢填埋submit